[突發] 占士夏登確診武漢肺炎！去年10月曾為老細撐反送中跪低道歉

火箭總經理莫利（Daryl Morey）撐港引發中國大陸抵制NBA，總裁阿當施華卻堅決擁護言論自由，深得香港人尊重。除夏登及韋斯卜克道歉跪低，占士也被指因金錢低頭。美國有球迷支持港人抗爭，於網上發起眾籌，希望在揭幕戰向入場球迷派發撐港黑衫。眾籌發起兩天已籌得$43,014美元，據發起人Sun Lared透露，他們已順利印製13,000件T恤。

兩條友一齊中哂

幾時到foj？

格完劍嘛

抵撚死

幾時到下一隻賤種痁

叫James 既都死
下一個到佢

直接收皮退休啦

COME ON JAMES!

好似話體能會大跌

2 freethrows for harden

終於可能love china 啦佢

下個到你

U deserve it

夜店登上得山多終遇虎

雷霆3子都中晒

佢執鬚應該好毒

Karma is a fucking bitch

屌幾時到賤種James

呢個唔止中肺炎，直接炒車斷腳仆街死啦

肯定落club中招啦條撚屌

佢D鬚長到咁,戴口罩係咪冇用

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #特區免簽地位 BNO「5+1」 #快閃文宣 #取回強積金 #國際戰線

佢執so痴左幾多毒

Come on James

希望佢醫唔好直接死

以為占士同哈登齊齊中

好番可以轉打CBA啦

身上終於流住中國既病毒啦

rmbj中未

書哥and登哥

😂

好番仲打唔打得?

做到中國人

笑撚左 點衝冠軍

PG/Giannis:又少兩件友爭mvp

抵撚死
BLM

大家去恭喜佢地

祖雲達斯個Dybala中完武肺好返後仲要勁咗
有咁Top醫療團隊 你同佢地定啦

去揾甴大大醫啦

中肺炎有冇罰球射?

戴巴拿好番之後場場入波呀

點解拜登仲未中

成日掛住call g,肯定會受感染啦
今季玩完

善有善報 下個FOJ

大把足球員都中過啦
未又繼續踢緊

WARS is watching RMBJ

佢地只係性能力下鱗左，所以可以繼續踢

Westbrook都中招喎

又話去左沙漠訓練嘅

連登唔俾講事實架

勁撚過未中

haren有哮喘

即刻去打CBA

點解咁多on9分唔清harden同Lebron?

come on 武肺

點解啲籃波撚咁撚奶共

利申：籃波同足波都唔睇

good keywords wor

帶bra拿跌左未

足球都好多sponsor係大陸公司

karma

幾時到foj

中武肺之王 Dybala 勁左好多

抵死

大巴拿中完都fit到仆街

抵呀
愛中國唔中下武肺點表忠呀

我都想講

5年後佢就會跌哂watt
因為肺炎

You too

英超D廣告 雞乸咁大隻殘體

有冇可能100%recovery?

抵撚死
去支那醫啦

夏登同西書分別畀左兩個負皮

駛唔駛咁惡毒

成世紙袋肺咪算囉

仲復到賽？

原來體毛犯規都奶共 抵你中武漢肺炎 希望你個肺花既程度好似你D鬚咁多

之前durant又中過
雷霆三子都中過晒

會唔會係因為冇人敢mark佢

一樣諗法

果係夠奶共

快d死

多謝中國

係
不過死既都好多

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有手足個留言好撚好笑
快retweet

Foj

Well Done Nigga!

Just a flu, a fool

?

RAP

依個世界真係有報應

港大科學家閆麗夢最新福克斯新聞採訪

擁抱支那榮耀

唔抵可憐

個肺唔洗用喇
一係退役 一係翻去CBA啦

香港人大方d
我都係去留言祝佢早日康復
真係唔應該去洗版講政治
咁做只會有反效果

點解唔係另一個James

屌 睇標題我以為兩個一齊中 開心到我啊

算唔算係karma?

愛國就應該感受咱們的病毒

點解占士夏登會中，唔係占士大帝

正呀擁抱支那病毒

士巴拿仲入緊波

咪on9啦上連燈太多
得嚴重既病人會（其實流感都有機會咁）同埋可以復原架 操得返

根本得少數嚴重既人先會
同埋都講到明可以復原 連燈中意傳fake news

真 根本冇影響
成班on9傳fake news

嚴重既病人先會 同埋可以復原既根本就

奶呀奶呀

過多10年啦
到時就跌watt

有咩影響？ 大把運動員中左啦 完全冇影響

咪上連燈太多啦on9
嚴重既病人先會纖維肺 同埋係可以復原架靠做心肺運動

有冇得fuck off wuhan virus

一分雨逐粒射死d菌

點解係都唔聽香港人講?
雖然香港人好柒麻鳩煩,表面又好冷漠
但係香港人唔會害全球人囉
聽下香港人講野真係咁撚難咩?

雷霆三mvp 全中
幾時輪到FOJ?

其實中完邊會有野。係香港人先咁驚
佢轉過頭未又出番黎step back三分
同埋沖入駁foul昨嘛

真係個個都肺花晒咩

正

繼續感謝共產黨啦

$

以前睇過JackAss
形住佢執鬚有陰蚤,乜菌都有

個肺纖維化咗都有得復原

邊間醫院咁勁

但Dybala係賣skill多過體能波

嚴重既人先會肺部組織纖維化,搞到體能大跌,冇記錯台灣有個醫生youtuber講過呢d情況個機率唔大

輕症真係廢過感冒
係傳染高咁解

肺纖維化的確係有機會完全恢復
前提係肺炎唔嚴重既患者
夠後生
康復期間唔可以再比個肺受傷

所以好唔好得返晒因人而異 運動員理論上會比普通人要好 但都要睇下佢地好返之後夠唔夠乖調理身體

報應

咁大方唔爭在讓埋香港出黎啦

極小數既case先會纖維化

死亡5小可能真係會死

大巴拿中咗出番嚟仲fit 咗

撐反送中 .....

成日睇到都會呆一呆

好撚正

好難理解呢個gif係咩事
慈世平唔使講,都ON9嘅
但點解登登會無啦啦行埋去

下隻到foj未

多謝中國啦

鬥on9

On9仔 靠自己做心肺運動架
唔識野沖出黎柒

而且做心肺運動可以恢復

個肺纖維化都做到心肺運動

新一代醫學奇蹟

幾多? 1%?2%?

抵啦

on9仔 你去屌啲醫生啦 連燈神醫
纖維化=做唔到運動 有幾無腦先講得出 果然啲跟風兒燈仔都係無腦

咁係咪直接死左去好？

你有錢人地都會奶你架
你有無先?

21世紀喇, 仲有人信報應
你唔好話有耶穌

係問你做咩運動可以肺纖維化恢復正常

我真係見識少

Push

愛中國
愛中國肺炎